{
    "pageNumber": 0,
    "data": [
        {
            "id": "3764307",
            "title": "Fj\u00e4llr\u00e4ven Product Development",
            "date_created": "1409948680",
            "loginId": "753",
            "tags": "",
            "description": "You might compare our product development strategy to that of the evolution of nature -- the strongest survive at the same time as new, adapted products are added.",
            "asset": {
                "author": "Fj\u00e4llr\u00e4ven",
                "hdvFlag": 1,
                "hookText": "You might compare our product development strategy to that of the evolution of nature -- the strongest survive at the same time as new, adapted products are ...",
                "tags": "",
                "thumbnailUrl": "https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/fqNkGyayV6E\/maxresdefault.jpg",
                "uploadDate": 1305721140,
                "videoId": "fqNkGyayV6E",
                "mediaDuration": "127",
                "prettyDuration": "00:02:07",
                "uploadAsset": false,
                "quality": ""
            },
            "parentId": "3764303",
            "url": "\/fj\u00e4llr\u00e4ven\/fj\u00e4llr\u00e4ven-product-development\/3764303-3764307"
        },
        {
            "id": "3764306",
            "title": "Fj\u00e4llr\u00e4ven Stubben Backpack",
            "date_created": "1409948585",
            "loginId": "753",
            "tags": "",
            "description": "Fj\u00e4llr\u00e4ven Stubben Backpack: Clever day pack with integrated frame and seat pad that doubles as a comfortable chair. Top-loaded, front opening and several pockets.",
            "asset": {
                "author": "Fj\u00e4llr\u00e4ven",
                "hdvFlag": 1,
                "hookText": "Fj\u00e4llr\u00e4ven Stubben Backpack: Clever day pack with integrated frame and seat pad that doubles as a comfortable chair. Top-loaded, front opening and several po...",
                "tags": "",
                "thumbnailUrl": "https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/HHl0MNoPCxA\/maxresdefault.jpg",
                "uploadDate": 1296831320,
                "videoId": "HHl0MNoPCxA",
                "mediaDuration": "169",
                "prettyDuration": "00:02:49",
                "uploadAsset": false,
                "quality": ""
            },
            "parentId": "3764303",
            "url": "\/fj\u00e4llr\u00e4ven\/fj\u00e4llr\u00e4ven-stubben-backpack\/3764303-3764306"
        },
        {
            "id": "3764305",
            "title": "Fj\u00e4llr\u00e4ven Friluft Backpack",
            "date_created": "1409948567",
            "loginId": "753",
            "tags": "",
            "description": "Breathable, durable and lightweight. Friluft has excellent ventilation thanks to the 'Fri Luft Ventilation' system, with mesh and air columns in the back that enable air to circulate freely. Well thought-out storage in the large main compartment, and the expanding stretch side pockets are large enough for 1-litre bottles. The elastic front pocket can hold a rain suit, for example. Smart design allows you to attach trekking poles without obstructing access to the front and side pockets. The shoulder straps are ventilated and ergonomical. The comfortable hip belt has smart pockets for keys, camera, telephone, etc. Rain protection included.",
            "asset": {
                "author": "Fj\u00e4llr\u00e4ven",
                "hdvFlag": 1,
                "hookText": "Breathable, durable and lightweight. Friluft has excellent ventilation thanks to the 'Fri Luft Ventilation' system, with mesh and air columns in the back tha...",
                "tags": "",
                "thumbnailUrl": "https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/ziwXBXXU-4A\/maxresdefault.jpg",
                "uploadDate": 1282899556,
                "videoId": "ziwXBXXU-4A",
                "mediaDuration": "95",
                "prettyDuration": "00:01:35"
            },
            "parentId": "3764303",
            "url": "\/fj\u00e4llr\u00e4ven\/fj\u00e4llr\u00e4ven-friluft-backpack\/3764303-3764305"
        },
        {
            "id": "3764304",
            "title": "Kajka Backpack - Unpresented Features",
            "date_created": "1409948547",
            "loginId": "753",
            "tags": "",
            "description": "Our hardware specialist Henrik Andersson shows some of the features, that we did not show in our early video of Kajka.",
            "asset": {
                "author": "Fj\u00e4llr\u00e4ven",
                "hdvFlag": 1,
                "hookText": "Our hardware specialist Henrik Andersson shows some of the features, that we did not show in our early video of Kajka: http:\/\/www.youtube.com\/user\/Fjallraven...",
                "tags": "",
                "thumbnailUrl": "https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/xV4LyoyvRgM\/maxresdefault.jpg",
                "uploadDate": 1300437104,
                "videoId": "xV4LyoyvRgM",
                "mediaDuration": "66",
                "prettyDuration": "00:01:06"
            },
            "parentId": "3764303",
            "url": "\/fj\u00e4llr\u00e4ven\/kajka-backpack-unpresented-features\/3764303-3764304"
        },
        {
            "id": "3778158",
            "title": "Fjallraven Helags 40L Backpack Overview: Perfect Bushcraft B",
            "date_created": "1414109044",
            "loginId": "753",
            "tags": "",
            "description": "Krik of Black Owl Outdoors introduces you to the Helags 40L backpack by Fjallraven, and it may just be the perfect bushcraft backpack. A true combination of ...",
            "asset": {
                "author": "BlackOwlOutdoors",
                "hdvFlag": 1,
                "hookText": "Krik of Black Owl Outdoors introduces you to the Helags 40L backpack by Fjallraven, and it may just be the perfect bushcraft backpack. A true combination of ...",
                "tags": "",
                "thumbnailUrl": "https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/2693Zo_vbzw\/maxresdefault.jpg",
                "uploadDate": 1410066001,
                "videoId": "2693Zo_vbzw",
                "mediaDuration": "1183",
                "prettyDuration": "00:19:43",
                "uploadAsset": false,
                "quality": ""
            },
            "parentId": "3764303",
            "url": "\/fj\u00e4llr\u00e4ven\/fjallraven-helags-40l-backpack-overview-perfect-bushcraft-b\/3764303-3778158"
        },
        {
            "id": "3778157",
            "title": "Fj\u00e4llr\u00e4ven Sarek Family - Traditional trekking",
            "date_created": "1414109013",
            "loginId": "753",
            "tags": "",
            "description": "The Sarek family reflects our long tradition of developing durable and functional clothing and equipment for trekking in Scandinavian conditions. The collection has taken its name from the much-talked-about wilderness that is Sweden\u2019s second largest national park.\n\nProducts in the Sarek family typically feature robust workmanship and tried-and-tested solutions. Durability and functionality are key concepts, and the garments are designed for traditional mountain trekking \u2013 longer treks with a high degree of self-sufficiency in trailless terrain.",
            "asset": {
                "author": "Fj\u00e4llr\u00e4ven",
                "hdvFlag": 1,
                "hookText": "The Sarek family reflects our long tradition of developing durable and functional clothing and equipment for trekking in Scandinavian conditions. The collect...",
                "tags": "",
                "thumbnailUrl": "https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/LPkwze3IuSM\/maxresdefault.jpg",
                "uploadDate": 1410868320,
                "videoId": "LPkwze3IuSM",
                "mediaDuration": "76",
                "prettyDuration": "00:01:16"
            },
            "parentId": "3764303",
            "url": "\/fj\u00e4llr\u00e4ven\/fj\u00e4llr\u00e4ven-sarek-family-traditional-trekking\/3764303-3778157"
        },
        {
            "id": "3778159",
            "title": "Day 4 Alesjaure - Abisko",
            "date_created": "1414109193",
            "loginId": "753",
            "tags": "",
            "description": "After a tought trek of 110 km the team finally hit the goal area in Abisko.\n\nhttp:\/\/www.fjallraven.com\/classic",
            "asset": {
                "author": "Fj\u00e4llr\u00e4ven",
                "hdvFlag": 1,
                "hookText": "After a tought trek of 110 km the team finally hit the goal area in Abisko.",
                "tags": "",
                "thumbnailUrl": "https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/oJwS8u3tor0\/maxresdefault.jpg",
                "uploadDate": 1407795690,
                "videoId": "oJwS8u3tor0",
                "mediaDuration": "197",
                "prettyDuration": "00:03:17"
            },
            "parentId": "3764303",
            "url": "\/fj\u00e4llr\u00e4ven\/day-4-alesjaure-abisko\/3764303-3778159"
        }
    ]
}