{
    "title": "adidas: Arthur Zanetti - \u00e9 pra sempre ou nunca",
    "description": "Junte-se \u00e0 adidas para celebrar o esporte e homenagear a Cidade Maravilhosa em um v\u00eddeo com o ginasta Arthur Zanetti em uma performance \u00fanica. \n\n\u201cTalento nato\u201d, \u201cdom pra coisa\u201d, \u201cfen\u00f4meno do esporte\u201d, \u201cprod\u00edgio\u201d, \u201cnasceu sabendo\u201d. Se voc\u00ea acredita em alguma dessas senten\u00e7as, podemos garantir: sobre esporte, voc\u00ea n\u00e3o entende absolutamente NADA.\n\nSe voc\u00ea conhece o que \u00e9 esporte, voc\u00ea entende o que significa treinar, se dedicar, repetir, ralar, treinar mais, escutar o seu t\u00e9cnico, engolir as cr\u00edticas, se esfor\u00e7ar, treinar ainda mais, superar seu limites, dar o seu m\u00e1ximo a cada treino e levar como se cada novo desafio fosse pra sempre ou nunca.\n\nCom a cidade maravilhosa ao fundo, estamos celebrando o esporte com um atleta adidas nacional treinando em um lugar incrivelmente inusitado, Arthur Zanetti, o medalhista ol\u00edmpico em sua rotina nas argolas do alto de um dos mais importantes cart\u00f5es-postais do Brasil: o P\u00e3o-de-A\u00e7\u00facar. \n\n#prasempreoununca\n\nFicha t\u00e9cnica\n\nDire\u00e7\u00e3o: \nLuigi Cani  \nMikael Santiago \nCaio Amato \n\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: \nRodrigo Selva \u201cCalota\"\n\nProdu\u00e7\u00e3o: \nLuana Calainho\nGilson \n\nAssist\u00eancia de Produ\u00e7\u00e3o:\nMariana Gomes \nEduardo Rodrigues\n\nFinaliza\u00e7\u00e3o: \nPedro Dias \nSabrina Gortz",
    "referenceId": "Xz3O_HQhmlI",
    "date_created": "1443009654",
    "date_modified": "1455668835",
    "tags": "",
    "sourceId": "4",
    "VIDEO_LENGTH": "SHORT",
    "status": "approved",
    "visibility": "1",
    "video_brand": null,
    "video_celeb": null,
    "video_activity": null,
    "VV_VI": "2",
    "CVV_VI": null,
    "engagement_score": null,
    "conversion_score": null,
    "id": "26018299",
    "loginId": "753",
    "entityType": "1",
    "titleTextEncoded": "adidas-Arthur-Zanetti-\u00e9-pra-sempre-ou-nunca",
    "category": "",
    "duration": "84",
    "settings": "",
    "asset": {
        "type": "youtube",
        "thumbnailUrl": "https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/Xz3O_HQhmlI\/hqdefault.jpg",
        "uploadDate": 1443009654,
        "videoId": "Xz3O_HQhmlI",
        "title": "adidas: Arthur Zanetti - \u00e9 pra sempre ou nunca",
        "description": "Junte-se \u00e0 adidas para celebrar o esporte e homenagear a Cidade Maravilhosa em um v\u00eddeo com o ginasta Arthur Zanetti em uma performance \u00fanica. \n\n\u201cTalento nato\u201d, \u201cdom pra coisa\u201d, \u201cfen\u00f4meno do esporte\u201d, \u201cprod\u00edgio\u201d, \u201cnasceu sabendo\u201d. Se voc\u00ea acredita em alguma dessas senten\u00e7as, podemos garantir: sobre esporte, voc\u00ea n\u00e3o entende absolutamente NADA.\n\nSe voc\u00ea conhece o que \u00e9 esporte, voc\u00ea entende o que significa treinar, se dedicar, repetir, ralar, treinar mais, escutar o seu t\u00e9cnico, engolir as cr\u00edticas, se esfor\u00e7ar, treinar ainda mais, superar seu limites, dar o seu m\u00e1ximo a cada treino e levar como se cada novo desafio fosse pra sempre ou nunca.\n\nCom a cidade maravilhosa ao fundo, estamos celebrando o esporte com um atleta adidas nacional treinando em um lugar incrivelmente inusitado, Arthur Zanetti, o medalhista ol\u00edmpico em sua rotina nas argolas do alto de um dos mais importantes cart\u00f5es-postais do Brasil: o P\u00e3o-de-A\u00e7\u00facar. \n\nSiga a adidas Brasil:\n\nhttp:\/\/www.youtube.com\/adidas\nhttp:\/\/www.instagram.com\/adidasbrasil\nhttp:\/\/www.facebook.com\/adidasBR\nhttp:\/\/www.adidas.com.br\/prasempreoununca\n\n#prasempreoununca\n\nFicha t\u00e9cnica\n\nDire\u00e7\u00e3o: \nLuigi Cani  \nMikael Santiago \nCaio Amato \n\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: \nRodrigo Selva \u201cCalota\"\n\nProdu\u00e7\u00e3o: \nLuana Calainho\nGilson \n\nAssist\u00eancia de Produ\u00e7\u00e3o:\nMariana Gomes \nEduardo Rodrigues\n\nFinaliza\u00e7\u00e3o: \nPedro Dias \nSabrina Gortz",
        "author": "adidas",
        "mediaDuration": "84",
        "prettyDuration": "00:01:24",
        "views": "2129209"
    },
    "transcripts": "",
    "metrics_statistics": "{\"VV_VI\":{\"lastUpdatedDate\":\"2017-05-24\",\"engagement_score\":{\"lastUpdatedDate\":\"2017-05-25\"}}}",
    "tvp_profiles": null,
    "tvp_profiles_manual": null,
    "tvp_profiles_maxscore": null
}