{
    "title": "adidas: Mayra Aguiar \u2013 \u00e9 pra sempre ou nunca",
    "description": "adidas Brasil celebra o mundo dos esportes com a s\u00e9rie \"#prasempreoununca\" estrelando Mayra Aguiar em um cen\u00e1rio de tirar o f\u00f4lego.\n\nEm \"N\u00e3o existe golpe de sorte\u201d, segundo v\u00eddeo da campanha com atletas brasileiros, a judoca Mayra Aguiar, que j\u00e1 desfilou seu talento nos tatames de cidades como Paris, Londres, T\u00f3quio, Guadalajara, Toronto e at\u00e9 em Cheliabinsk,  vive uma experi\u00eancia \u00fanica: treinar no topo da Pedra da G\u00e1vea, tendo ao fundo toda a beleza da Cidade Maravilhosa (Rio de Janeiro).\n\nO cen\u00e1rio \u00e9 novo, mas os treinos de Mayra come\u00e7aram aos seus 6 anos de idade. Hoje, a atleta j\u00e1 carrega diversos t\u00edtulos nacionais e internacionais, como o bronze nas Olimp\u00edadas de Londres, em 2012.\n\nSiga a adidas Brasil:\n\nhttp:\/\/www.youtube.com\/adidas\nhttp:\/\/www.instagram.com\/adidasbrasil\nhttp:\/\/www.facebook.com\/adidasBR\nhttp:\/\/www.twitter.com\/adidasbrasil\nhttp:\/\/www.adidas.com.br\/prasempreoununca\n\nFicha t\u00e9cnica\n\nDire\u00e7\u00e3o: \nLuigi Cani \nMikael Santiago \nCaio Amato \n\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: \nRodrigo Selva \u201cCalota\"\n\nProdu\u00e7\u00e3o: \nLuana Calainho\nGilson \n\nAssist\u00eancia de Produ\u00e7\u00e3o:\nMariana Gomes \nEduardo Rodrigues\n\nFinaliza\u00e7\u00e3o: \nPedro Dias \nSabrina Gortz",
    "referenceId": "ovG8NPbdLs4",
    "date_created": "1445434162",
    "date_modified": "1455670450",
    "tags": "",
    "sourceId": "4",
    "VIDEO_LENGTH": "SHORT",
    "status": "approved",
    "visibility": "1",
    "video_brand": null,
    "video_celeb": null,
    "video_activity": null,
    "VV_VI": null,
    "CVV_VI": null,
    "engagement_score": null,
    "conversion_score": null,
    "id": "26018296",
    "loginId": "753",
    "entityType": "1",
    "titleTextEncoded": "adidas-Mayra-Aguiar-\u00e9-pra-sempre-ou-nunca",
    "category": "",
    "duration": "79",
    "settings": "",
    "asset": {
        "type": "youtube",
        "thumbnailUrl": "https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/ovG8NPbdLs4\/hqdefault.jpg",
        "uploadDate": 1445434162,
        "videoId": "ovG8NPbdLs4",
        "title": "adidas: Mayra Aguiar \u2013 \u00e9 pra sempre ou nunca",
        "description": "adidas Brasil celebra o mundo dos esportes com a s\u00e9rie \"#prasempreoununca\" estrelando Mayra Aguiar em um cen\u00e1rio de tirar o f\u00f4lego.\n\nEm \"N\u00e3o existe golpe de sorte\u201d, segundo v\u00eddeo da campanha com atletas brasileiros, a judoca Mayra Aguiar, que j\u00e1 desfilou seu talento nos tatames de cidades como Paris, Londres, T\u00f3quio, Guadalajara, Toronto e at\u00e9 em Cheliabinsk,  vive uma experi\u00eancia \u00fanica: treinar no topo da Pedra da G\u00e1vea, tendo ao fundo toda a beleza da Cidade Maravilhosa (Rio de Janeiro).\n\nO cen\u00e1rio \u00e9 novo, mas os treinos de Mayra come\u00e7aram aos seus 6 anos de idade. Hoje, a atleta j\u00e1 carrega diversos t\u00edtulos nacionais e internacionais, como o bronze nas Olimp\u00edadas de Londres, em 2012.\n\nSiga a adidas Brasil:\n\nhttp:\/\/www.youtube.com\/adidas\nhttp:\/\/www.instagram.com\/adidasbrasil\nhttp:\/\/www.facebook.com\/adidasBR\nhttp:\/\/www.twitter.com\/adidasbrasil\nhttp:\/\/www.adidas.com.br\/prasempreoununca\n\nFicha t\u00e9cnica\n\nDire\u00e7\u00e3o: \nLuigi Cani \nMikael Santiago \nCaio Amato \n\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: \nRodrigo Selva \u201cCalota\"\n\nProdu\u00e7\u00e3o: \nLuana Calainho\nGilson \n\nAssist\u00eancia de Produ\u00e7\u00e3o:\nMariana Gomes \nEduardo Rodrigues\n\nFinaliza\u00e7\u00e3o: \nPedro Dias \nSabrina Gortz",
        "author": "adidas",
        "mediaDuration": "79",
        "prettyDuration": "00:01:19",
        "views": "1374039"
    },
    "transcripts": "",
    "metrics_statistics": null,
    "tvp_profiles": null,
    "tvp_profiles_manual": null,
    "tvp_profiles_maxscore": null
}