{
    "title": "Arnette Spain en S\u00f3nar 2013",
    "description": "Peque\u00f1o resumen del paso de Arnette por el Festival Internacional de Musica Avanzada y New Media Art S\u00f3nar 2013. Mucho Sol y varios modelos de nuestras gafas circulando por el recinto... \u00a1Nuestro stand al rojo vivo!",
    "referenceId": null,
    "date_created": "1440444435",
    "date_modified": "1443487786",
    "tags": "",
    "sourceId": "4",
    "VIDEO_LENGTH": "SHORT",
    "status": "approved",
    "visibility": "1",
    "video_brand": null,
    "video_celeb": null,
    "video_activity": null,
    "VV_VI": null,
    "CVV_VI": null,
    "engagement_score": null,
    "conversion_score": null,
    "id": "6379753",
    "loginId": "753",
    "entityType": "1",
    "titleTextEncoded": "Arnette-Spain-en-S\u00f3nar-2013",
    "category": null,
    "duration": "137",
    "settings": {},
    "asset": {
        "type": "youtube",
        "thumbnailUrl": "https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/jK7t1QHWCfY\/hqdefault.jpg",
        "uploadDate": 1394613858,
        "videoId": "jK7t1QHWCfY",
        "title": "Arnette Spain en S\u00f3nar 2013",
        "description": "Peque\u00f1o resumen del paso de Arnette por el Festival Internacional de Musica Avanzada y New Media Art S\u00f3nar 2013. Mucho Sol y varios modelos de nuestras ...",
        "author": "Arnette",
        "mediaDuration": "137",
        "prettyDuration": "00:02:17",
        "views": "572",
        "hookText": "Peque\u00f1o resumen del paso de Arnette por el Festival Internacional de Musica Avanzada y New Media Art S\u00f3nar 2013. Mucho Sol y varios modelos de nuestras ..."
    },
    "transcripts": null,
    "metrics_statistics": null,
    "tvp_profiles": null,
    "tvp_profiles_manual": null,
    "tvp_profiles_maxscore": null
}