{
    "title": "Cristian S\u00e1nchez - Arnette Focal View 2015",
    "description": "Aunque este clip se grab\u00f3 durante el verano, tiene un toque a oto\u00f1o que lo hace perfecto para esta entrega del Arnette Focal View\u2026 Cristian S\u00e1nchez \u201cRana\u201d, skate por los entresijos de la capital.",
    "referenceId": "jVcUwh4_cUI",
    "date_created": "1446740653",
    "date_modified": "1447260147",
    "tags": "",
    "sourceId": "4",
    "VIDEO_LENGTH": "SHORT",
    "status": "approved",
    "visibility": "1",
    "video_brand": null,
    "video_celeb": null,
    "video_activity": null,
    "VV_VI": "1",
    "CVV_VI": null,
    "engagement_score": null,
    "conversion_score": null,
    "id": "7158870",
    "loginId": "753",
    "entityType": "1",
    "titleTextEncoded": "Cristian-S\u00e1nchez-Arnette-Focal-View-2015",
    "category": "",
    "duration": "34",
    "settings": "",
    "asset": {
        "type": "youtube",
        "thumbnailUrl": "https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/jVcUwh4_cUI\/hqdefault.jpg",
        "uploadDate": 1446740653,
        "videoId": "jVcUwh4_cUI",
        "title": "Cristian S\u00e1nchez - Arnette Focal View 2015",
        "description": "Aunque este clip se grab\u00f3 durante el verano, tiene un toque a oto\u00f1o que lo hace perfecto para esta entrega del Arnette Focal View\u2026 Cristian S\u00e1nchez \u201cRana\u201d, skate por los entresijos de la capital.",
        "author": "Arnette",
        "mediaDuration": "34",
        "prettyDuration": "00:00:34",
        "views": "222"
    },
    "transcripts": "",
    "metrics_statistics": "{\"VV_VI\":{\"lastUpdatedDate\":\"2017-05-24\",\"engagement_score\":{\"lastUpdatedDate\":\"2017-05-25\"}}}",
    "tvp_profiles": null,
    "tvp_profiles_manual": null,
    "tvp_profiles_maxscore": null
}